食開萬事發入

想轉煙，萬事發有冇出過淨薄荷而有爆珠嘅煙呢？

萬寶路囉

屌，轉iqos啦

我雙修。。。就係食開萬寶路想轉萬事發。。。btw你知唔知啫

藍莓囉 最基本

走藍莓有冇？

Sorry
睇錯野

點解要係爆珠？

因為見親啲人都係叫藍莓爆珠乜乜乜，想知有冇淨薄荷爆珠咁解